想問香港有冇獨立屋？

五房一廳 缺一不可

香港獨立屋